其實點解要叫武漢肺炎做新冠病毒

出面總係聽到有d人講係都要稱武漢肺炎做新冠病毒

新冠 新冠
我心諗冠你老母個西咩
講又唔順口，聽又聽得尷尬
真係好撚作狀

不如叫返武肺仲好

肺炎係個病 冠狀病毒係個pathogen
但都唔明點解唔係叫武漢病毒或者中国病毒

因為支那人玻璃心.話咁樣叫係歧視人地國家

攪到全世界立立亂又唔肯承認責任被人話支那人唔係無原因

因為支那賤畜係咁用錢洗甩個名
媒體同WHO都係佢既人
要靠我地大力煲起Wuhan/China Virus

但佢自己叫先架喎

一直都武肺

世衛做到野

2019年新型冠狀病毒病呢個名仲奇怪聽親都笑